# Viêm lộ tuyến cổ tử cung cấp độ 3

Các tế bào tuyến ở cổ tử cung thường nằm sâu bên trong, có vai trò tiết chất nhầy để bôi trơn. Khi chúng đột nhiên phát triển, xâm lấn ra ngoài sẽ khiến khu vực này dễ bị viê
https://dakhoaquocteclinic.com/2021/07/28/cach-chua-viem-lo-tuyen-cap-do-3/